其實DSE既知識，對你返工係完全無用

所以，如果覺得自己唔係讀書材料，點解唔係中三就出去讀Ive???
讀埋中四至中六，正正係浪費你地人生

Yes aggar 英文識講yes no thank you 就得
數學識加減除就夠

IVE咪又係要讀個啲野

中三點讀ive呀傻鳩

原來連IVE都讀唔到
咁中專果啲得啦

依啲on9野真係得垃圾band3先講

剩係識講yes no thank you連旅行都搞唔掂啦

講普通話咪得囉 全世界都識聽

ive仔要識多個sir字
yes sir!
no sir!
thank you sir!

就係band 3接觸得多讀唔成書既人先會有咁

死懶鬼，讀Band3 都唔勤力讀書

冇乜留意ive有咩讀
黎黎去去中廚,汽車維修?
除左讀電工要考牌成績先緊要
其他真係出去學師都夠

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢網友 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

與其讀書，不如用啲時間計劃吓點樣打劫銀行賺一大筆 ，衰咗就入赤柱增值吓自己

返工用知識? 你不如用知識溝條女比我睇下

個人涵養差好遠

幼稚園,小學既知識對你返工都無用
所以要求香港改制,小朋友3歲開始就接受學徒訓練計劃

港英狗有個人涵養咩？一味只係為錢

有用嘅係喺學習過程段練出嚟嘅堅持
同埋吸收知識時建立嘅思維同整合方法

岩，如果一出世就開始接受職業培訓會更好